#######################  Importante #################################

- Necessário aguardar cerca de dez minutos após executar o comando "docker-compose up -d" para poder acessar o borwser com o end localhost para ter acesso a página do Magento.
